中國人真的很黑心

黑心可以說是中國人的特則.
你見到李嘉誠那麼有錢,真的希望他快點死.
雖然你不會有錢.
基本上某人有名望,例如劉德草,你希望他家破人亡.
雖然你不會得益.
總之,別人有三妻四側室,例如何鴻生,你希望他家嘈屋閉,早死早著.
馬雲成功只是因為他幸運,劉名違也只是靠老豆.
基本上別人是廢柴,雖然與自己無關.
別人的失敗,真的令人很快樂.

唔好再怪自己

生你老味

一個國家既失敗 會令我更加快樂

我係黑心呀 SO?